{
    "A Role defines a set of tasks a user assigned the role is allowed to perform.": "角色定義了被指定的使用者可以使用的權限",
    "Actual name in the system": "系統真實名稱",
    "Ad-specific content used to differentiate ads": "用於區分廣告的廣告特定內容",
    "Add": "新增",
    "A comprehensive list of all registered users, including their profiles and privileges.": "所有註冊會員",
    "Alternative text": "替代文字",
    "Apply": "確認",
    "Attachment": "附加檔案",
    "Back to my account": "回到我的帳號",
    "Browse": "瀏覽",
    "Campaign Source": "活動來源",
    "Campaign content": "活動內容",
    "Campaign medium": "活動媒體",
    "Campaign name": "活動名稱",
    "Campaign term": "活動關鍵字",
    "Cancel": "取消",
    "Change a few things up and try submitting again.": "修改並重新提交",
    "Class": "類",
    "Close": "關閉",
    "Oh snap!": "出錯了！",
    "Content": "內容",
    "Create": "新增",
    "Created": "建立時間",
    "Crop": "裁切",
    "Delete": "刪除",
    "Description": "描述",
    "Display name": "顯示名稱",
    "Edit": "編輯",
    "Email": "Email",
    "Email address": "Email 地址",
    "Enter your email": "輸入您的 Email",
    "Enter your password": "輸入您的密碼",
    "Example Screen": "Screen 範例",
    "Form Controls": "表單",
    "Basic Elements": "基本表單",
    "Advanced Elements": "進階表單",
    "Text Editors": "文字編輯器",
    "Layouts Overview": "佈局",
    "Filter": "篩選",
    "Generate URL": "產生 URL",
    "Generate UTM": "產生 UTM",
    "Information to display": "訊息顯示",
    "Latitude": "緯度",
    "Last edit": "最後編輯",
    "Link to file": "文件連結",
    "Link target": "連結目標",
    "Login": "登入",
    "Impersonate user": "模擬用戶",
    "Longitude": "經度",
    "Home": "首頁",
    "Mark All As Read": "標記為已讀",
    "Marketing medium: (e.g. cpc, ppc, banner, email)": "營銷媒體：（如 cpc，ppc，橫幅，email）",
    "Name": "名稱",
    "Name role": "角色名稱",
    "No notifications": "沒有通知",
    "Notifications": "通知",
    "Object search": "搜尋對象",
    "Original referrer: (e.g. google, newsletter)": "推薦來源: (如：Google, email)",
    "Paid keywords: (e.g. running+shoes)": "付費關鍵字: (如: 跑布鞋)",
    "Password": "密碼",
    "Please check the entered data, it may be necessary to specify in other languages.": "請檢查資料或輸入其他語言",
    "Product, promo code, or slogan (e.g. spring_sale)": "產品，促銷代碼，標語 (如：春季促銷)",
    "There are no records in this view": "目前頁面沒有資料",
    "Remember Me": "記住我",
    "Remove": "刪除",
    "Role": "角色",
    "Role was removed": "角色已刪除",
    "Role was saved": "角色儲存",
    "Roles": "角色",
    "Save": "儲存",
    "Search": "搜尋",
    "Search...": "搜尋...",
    "Send": "送出",
    "A comprehensive list of all roles, including their permissions and associated users.": "權限",
    "Sign in to your account": "登入您的帳號",
    "Sign out": "登出",
    "Size": "大小",
    "Slug": "Slug",
    "Status": "狀態",
    "System name": "系統名稱",
    "System": "系統",
    "URL": "URL",
    "UTM Generator": "UTM生成器",
    "User Management": "使用者",
    "Role display name": "顯示名稱",
    "User was removed": "使用者已刪除",
    "User was saved.": "使用者已儲存",
    "Users": "使用者",
    "What to search...": "想要搜尋...",
    "Display": "顯示",
    "You requested a page that doesn't exist.": "訪問的頁面不存在",
    "Sorry, we don't have anything to show you on this page": "輸入的地址或連結不存在",
    "The details you entered did not match our records. Please double-check and try again.": "沒有搜尋到您所輸入的資料，請重新確認後再嘗試",
    "Dashboard": "概要面板",
    "There are no records in this view.": "沒有相關資料",
    "Displayed records: :from-:to of :total": "顯示資料: 從 :from ~ :to 共 :total 筆資料",
    "Welcome": "歡迎",
    "Scroll to top": "回到頂部",
    "Upload image from your computer:": "從本地電腦上傳圖片:",
    "Relations": "關連",
    "Export": "導出",
    "Loading...": "載入中...",
    "Filters": "篩選",
    "Upload file": "上傳檔案",
    "Media catalog": "媒體目錄",
    "Important events you follow": "您追蹤的重要事件",
    "Messages": "訊息",
    "Remove All": "全部刪除",
    "All messages have been read.": "全部訊息已讀",
    "All messages have been deleted.": "全部訊息已刪除",
    "You currently have no notifications, but maybe they will appear later.": "目前沒有通知",
    "Sign in with another user.": "使用其他帳號登入",
    "Searching results": "搜尋結果",
    "On request: :query": "請求: :query",
    "Choose record type:": "選擇記錄類型:",
    "Nothing found.": "找不到內容",
    "Try changing the query or type.": "嘗試修改搜尋內容或類型",
    "Add row": "新增",
    "Configure columns": "自訂欄位",
    "Edit User": "編輯使用者",
    "Create User": "新增使用者",
    "User profile and privileges, including their associated role.": "如：名稱，email，密碼...等",
    "Role Management": "角色管理",
    "Specify which groups this account should belong to": "選擇此帳號歸屬的群組",
    "Profile": "個人訊息",
    "Profile Information": "個人訊息",
    "Update your account's profile information and email address.": "更新您的帳號訊息及 email",
    "Ensure your account is using a long, random password to stay secure.": "確保您的帳號使用夠長而隨機的密碼以確保其安全性",
    "Leave empty to keep current password": "留空為使用目前的密碼",
    "Permissions": "權限",
    "Allow the user to perform some actions that are not provided for by his roles": "允許使用者執行角色賦予的權限操作",
    "My Account": "我的帳號",
    "Update your account details such as name, email address and password": "更新您的帳號訊息，如名稱、email和密碼",
    "Update Password": "更新密碼",
    "Current password": "目前密碼",
    "Enter the current password": "輸入目前密碼",
    "This is your password set at the moment.": "這是您的目前密碼",
    "New password": "新密碼",
    "Enter the password to be set": "輸入新密碼",
    "Confirm new password": "確認新密碼",
    "A good password is at least 15 characters or at least 8 characters long, including a number and a lowercase letter.": "密碼建議至少 8 位或 15 位以上，包括數字和大小寫字母",
    "Update password": "更新密碼",
    "Systems": "系統",
    "Regular User": "一般使用者",
    "Are you sure?": "是否確定?",
    "Navigation": "導航",
    "Layouts": "佈局",
    "Charts": "圖表工具",
    "Cards": "卡片",
    "Actions": "動作",
    "Defines a set of privileges that grant users access to various services and allow them to perform specific tasks or operations.": "角色是權限的集合（可能是客服、管理員等不同的服務），授予具有該角色的會員執行某些任務或操作的能力。",
    "Permission/Privilege": "權限/特權",
    "A privilege is necessary to perform certain tasks and operations in an area.": "特權是在一個區域中執行某些任務和操作必需的。",
    "Main": "主要",
    "Docs": "文件",
    "Documentation": "說明文件",
    "Changelog": "改版記錄",
    "Access Controls": "存取控制",
    "After deleting notifications, this action cannot be undone and all associated data will be permanently lost.": "刪除通知後，此操作無法撤銷，所有相關資料將永久丟失。",
    "Another action": "另一個動作",
    "Complete the update.": "完成更新。",
    "Displayed records:": "顯示記錄:",
    "Edit Role": "編輯角色",
    "elements": "元素",
    "File Information": "檔案資訊",
    "If you think you should have access to this page, ask the person who manages the project (or the account) to add you to it.": "如果您認為您應該有權訪問此頁面，請要求專案（或帳戶）的管理者將您添加到其中。",
    "Import or create objects, or check back later for updates": "匯入或創建物件，或稍後檢查更新",
    "Limited Access": "存取權限受限",
    "Load more": "載入更多",
    "Marketing medium:": "行銷媒介：",
    "Maximum": "最大",
    "Media Library": "媒體庫",
    "Minimum": "最小",
    "Modify the privileges and permissions associated with a specific role.": "修改與特定角色相關的權限和許可。",
    "No results found for your current filters": "沒有找到符合您當前篩選條件的結果",
    "No results found": "未找到結果",
    "of": "的",
    "On request:": "根據要求：",
    "Once the account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Before deleting your account, please download any data or information that you wish to retain.": "一旦帳戶被刪除，其所有資源和資料將被永久刪除。在刪除您的帳戶之前，請下載您希望保留的任何資料或訊息。",
    "Original referrer:": "原始推薦人：",
    "Paid keywords:": "付費關鍵詞：",
    "Password changed.": "密碼已更改。",
    "Previously uploaded files": "之前上傳的文件",
    "Profile updated.": "個人資料已更新。",
    "Profile updated": "個人資料已更新",
    "Remove row": "刪除列",
    "Reset": "重置",
    "Search file": "搜索文件",
    "See more results.": "查看更多結果。",
    "show": "顯示",
    "Switch to My Account": "切換到我的帳戶",
    "The application code is published under the MIT license.": "應用程式代碼根據 MIT 許可證發布。",
    "The item you're looking for has been deleted": "您要查找的項目已被刪除",
    "The published Orchid assets are not up-to-date with the installed version. To update, run:": "已發布的 Orchid 資源與已安裝的版本不同步。要更新，請運行：",
    "There are no objects currently displayed": "目前沒有顯示任何物件",
    "This could be because:": "這可能是因為：",
    "Try adjusting your filter settings or removing it altogether to see more data": "嘗試調整篩選條件或將其完全刪除以查看更多資料",
    "Version": "版本",
    "You are currently viewing this page on behalf of a user who does not have access to it. To return to viewing as yourself, please click the 'Switch to My Account' button. It's possible that the page may be displayed correctly when viewed from your own account.": "您當前正在代表無權訪問該頁面的用戶查看該頁面。要返回以您自己的身份查看，請點擊“切換到我的帳戶”按鈕。從您自己的帳戶查看時，該頁面可能會正確顯示。",
    "You are now impersonating this user": "您現在正在冒充該用戶",
    "You can revert to your original state by logging out.": "您可以通過登出來恢復到原始狀態。",
    "You clicked a broken link": "您點擊了損壞的鏈接",
    "You don't have access to it": "您無權訪問它"
}
